ipad 2019 定ipad air

主要係睇書同jot notes, 我知買2019會俾人恥笑
但諗唔到A12 cpu對我有咩用
唔洗推mini 我一定要大mon
仲諗緊買ipad 2019 定 ipad air好

另外會買iphone 11

Air
gap mon太垃圾

Air for sure, 粒u勁好多

Agger

咩係gap mon

iPad Pro

iPad air係無gap，全平面壓合mon
iPad2019螢幕同玻璃中間有gap，反光又勁d
所以唔會買iPad2019

非貼合螢幕，
你會好明顯feel到塊玻璃同個mon之間有個gap喺度，
如果用Apple Pencil個感覺可能冇咁好，
你可以落Apple Store試玩下iPad 2018，
唔介意嘅話先揀呢部

呢個真係好影響用戶體驗

Holy 我會用Apple Pencil架
姐冇得簡一定要Air la

搭單問air同mini比呢？

上PRO吧

同意

冇乜分別，大細問題
其他嘢一樣

除左大同細，另一樣就係mini用唔到原廠keyboard

air
iPad 2019只係最平價iPad

mini 定位好有問題 iPhone max都六吋幾 mini八吋唔到 邊個買

但max賣緊成皮嘢
而mini$3000頭

想問埋Bluetooth keyboards同Smart Keyboard有咩唔用

thanks

你唔通唔用電話咩買部勁少少加埋mini 都貼住成皮啦 仲要帶多樣叉多樣

smart keyboard就咁對準connector 放靚個keyboard用得，咩都唔洗開同connect,藍牙要

我mini+xs

比例問題
Mini 7.9其實大過max 6.5好多
我唔明點解大家會成日覺得佢地差唔多大

我都諗左成日，最尾揀air

除左上面爸打提到mon問題之外，
Ipad 一用用幾年，我怕隔左兩年a10頂唔住啲ipad os 既update

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

thanks 咁我可能揀air

我都係咁諗
買Air算

其實我覺得Pro 10.5最好
不過應該冇晒貨

iPad? iPadPro

如果 ipad pro 10.5 or ipad air 點揀好?

Pro 啦，支二代筆好用好多，又type C 頭

Pro 10.5 一代筆

邊度仲有Pro 10.5買

官方翻新商店

得11吋

不定時更新

有既話會係咩價位？

iPad Pro 10.5同ipad air 主要分別係咪promotion 120Hz mon?
邊框粗幼係完全一樣？

Thanks bro

加多少少上iPad Pro 11啦

$2000=少少

Air la
A12夠玩多幾年，何必買a10舊野
Mon有無gap，睇片差好遠

係
仲有
pro 10.5 4gb ram 四喇叭
Air 3gb

想問下係air到用apple pencil 有冇明顯delay情況？

Air

Thx

未試過，唔知
但個人都係建議官方翻新或者直接買air都OK

2018 同 2019 有咩分別 都係A10

ipad 2019 128gb 教育價3099, 點解可以唔買

Pro 11 > Pro 10.5 > Air > mini = ipad 2019